.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--b--Barkskin:

Дубовая кожа (`Barkskin <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=20>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение
- растение

**Обычай**: природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 готовое существо

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Кожа цели покрывается корой.
Цель получает сопротивление 2 дробящему и колющему урону, и уязвимость 3 к огню.
После получения огненного урона, она может :ref:`action--Dismiss` заклинание свободным действие, с триггером на получение огненного урона; это не снижает полученный целью огненный урон.

----------

**Усиление (+2)**: Сопротивление увеличивается на 2, а уязвимость увеличивается на 3.





.. include:: /helpers/actions.rst